我實名制建議大陸咁想人生仔不如禁售condom算啦

中國仍然實行緊計劃生育，可以二孩三孩但更多要罰錢

咁你開工咪好易中招

我驚你d客中招多😅😅

你條五毛快撚啲死啦

H 漫嗰啲少子化對策可以實行
橫掂大陸啲政策不嬲痴線

Link